準時收工比人當千古罪人

日日收工啲人都對住我吓一聲
問我咁就走啦?
你自己ot唔好拉埋其他人落水啦

做飲食，成班收工好似預左要留係度hea咁 我一話收工要走人成班呆撚左....

班友on9姐
做完野唔走？

奉指要幫佢咁樣